<resources>
    <string name="app_name">a11_fragments_Experemental</string>
    <string name="onboarding_text_0"></string>
    <string name="onboarding_text_1">\t\t Угловая шлифмашина AEG WS13-125XE 451410 предназначена для резки, шлифовки различных поверхностей.
        Дополнительная рукоятка упрощает управление инструментом и снижает уровень вибрации. Установить ее можно слева или справа, в зависимости от предпочтения оператора.
        Специальный поворотный кожух защищает оператора при работе, он может устанавливаться в нескольких угловых положениях вручную, без отвертки.
	    Быстрая замена насадок без использования дополнительного инструмента.</string>
    <string name="onboarding_text_2">   Дисковая пила AEG KS 66-2 446675 поставляется с пильным диском диаметром 190 мм.
        Основная и дополнительная рукоятки имеют покрытие с микротекстурой, что обеспечивает комфортную работу пользователя.
        С помощью специального барашкового вентиля можно регулировать угол наклона пилы.
        Возможно пиление под углом 56 градусов.
        Предусмотрена система удаления опилок для сохранения чистоты рабочего места (патрубок под пылесос).</string>
    <string name="onboarding_text_3">   Бензопила Husqvarna 236 + цепь 9673264-06 отличается экономичным расходом топлива,
        а также сниженным количеством выхлопов, благодаря двигателю, использующему технологию X-TORQ.
        Топливоподкачивающий насос облегчает запуск.
        Антивибрационная система делает работу с бензопилой более комфортной, а инерционный тормоз цепи - безопасной.
        Модель используется при небольшом строительстве, подходит для дачи.
        Поставляется с дополнительной цепью.</string>
    <string name="onboarding_text_4">   Дрель-шуруповерт Metabo PowerMaxx BS 12 601036890 служит для заворачивания шурупов и сверления отверстий.
        Благодаря укороченной конструкции удобна для работы в местах с ограниченным доступом.
        Быстрозажимной патрон позволяет легко сменить оснастку.
        Встроенная светодиодная подсветка оптимально освещает рабочее пространство.
        Благодаря функции реверса можно безопасно извлечь заклинившее сверло из материала.</string>
    <string name="onboarding_text_5">   Лобзик Makita JV0600K используется для прямых и фигурных пропилов.
        Отличная эргономика корпуса и особые нескользящие вставки на рукоятках существенно снижают энергоемкость работы,
        позволяя долго работать без усталости.
        Три режима маятникового хода легко переключаются в процессе работы.
        Подошва может наклоняться до 45о градусов в обе стороны.</string>
    <string name="tab_text_1">AEG WS13-125XE 451410</string>
    <string name="tab_text_2">AEG KS 66-2 446675</string>
    <string name="tab_text_3">Husqvarna 236</string>
    <string name="tab_text_4">Metabo PowerMaxx BS 12 601036890</string>
    <string name="tab_text_5">Makita JV0600K</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
