<resources>
    <string name="app_name">​ Lists_1</string>

    <string name="tools_name_0">Дрель-шуруповерт DeWALT DCD 771 C2</string>
    <string name="tools_name_1">​Дрель-шуруповерт Black+Decker BDCDD186KB</string>
    <string name="tools_name_2">​Дисковая пила Makita M5802</string>
    <string name="tools_name_3">​Дисковая пила Bosch PKS 55 0.603.500.020</string>

    <string name="tools_pict_link_0">​https://cdn.vseinstrumenti.ru/images/goods/instrument/shurupoverty/698641/1200x800/9795260.jpg</string>
    <string name="tools_pict_link_1">https://cdn.vseinstrumenti.ru/images/goods/instrument/shurupoverty/834015/1200x800/9799546.jpg</string>
    <string name="tools_pict_link_2">https://cdn.vseinstrumenti.ru/images/goods/instrument/pily/1162157/1200x800/10478630.jpg</string>
    <string name="tools_pict_link_3">https://cdn.vseinstrumenti.ru/images/goods/instrument/pily/70281/1200x800/5510572.jpg</string>


    <string name="tools_description_0">Аккумуляторная дрель-шуруповерт DeWalt DCD 771 C2 предназначена для работ с крепежными элементами и сверления отверстий. Двухскоростной редуктор упрощает ведение различных работ: первая скорость предназначена для заворачивания шурупов,       вторая - для сверления.\nМуфта регулировки крутящего момента позволяет максимально точно настроить момент затяжки под конкретный материал, всего на выбор имеется 16 позиций.</string>

    <string name="tools_description_1">Аккумуляторная дрель-шуруповерт Black+Decker BDCDD186KB оснащена двухскоростным редуктором и имеет 10 ступеней крутящего момента, что расширяет сферу применения. С помощью тумблера сверху на корпусе можно выбрать одну из двух рабочих скоростей. Благодаря быстрозажимному патрону, смена оснастки не занимает много времени. В зависимости от плотности материала можно выбрать один из десяти режимов крутящего момента.</string>

    <string name="tools_description_2">Дисковая пила Makita M5802 используется для быстрого и аккуратного пиления заготовок по прямой.\n Возможность подключения пылесоса поставляет содержать рабочее пространство в чистоте.\n Для удобного выполнения точных пропилов, инструмент оснащен параллельным упором.\n Легкий доступ к угольным щеткам предусматривает их самостоятельную замену при износе без обращения в сервисные центры.</string>

    <string name="tools_description_3">Дисковая пила Bosch PKS 55 0.603.500.020 предназначена для обработки древесины, фанеры, ДСП, пластиков. Пила применяется для выполнения продольных и поперечных прямых пропилов с углом наклона до 45°, имеет глубину пропила 55 мм под углом 90°  и 38 мм под углом 45°. Система CutControl обеспечивает точность при проведении произвольных распилов.</string>
    <string name="msg_empy_list">Список пуст - нажмите на кнопку для добавления элементов.</string>
    <string name="text_is_prof">Профессиональный</string>

</resources>